究竟出軌既人係咩心態

祝出軌男既爛J女既爛閪 一世搵唔到真愛 孤獨終老

就係覺得我一世人冇可能淨係同你一個人做愛嘅心態

直接分手咪得點解要一直背叛對方拖住佢

食兩家茶禮
同埋
肯定分手前係清清白白？

好彩我分手前知道曬佢做過既仆街野 可能仲有好多未知 屌

都分開咗
唔好再諗
都追究唔到